A組烏拉圭首名出線 俄羅斯次名 埃及沙地88

兩隊魚腩收工啦

你收皮啦

魚腩對魚腩 半斤八兩

魚腩支持者?

好過分組賽都輸

魚腩出線你食左粒波佢

烏雞今場踢到咁屎你都輸真係返得屋企啦

點解唔可以係埃及守得好

踢完2場先講

呢場真係悶波

對唔住，我係話成組都係垃圾

分分鐘俄佬首名
烏拉圭打成咁

卡雲尼同高甸OK, 蘇9食左屎咁 睇多場先 可能換返藍衫有返氣勢

估嚟把撚咩 on 9 9

巴哥比人踢傷肋骨頂硬上出局=沙拿比人踢傷膊頭頂硬上出局
北韓送得失球比葡萄牙=沙特/俄羅斯
象葡/埃俄打和，
最後得失球都唔駛計
巴葡/烏俄和波一齊出線!